而家PS4 PRO 連 LOU2 $2500 入得過嗎

對上一部PS2都無咩玩

唔太打機 想玩玩

買嗰個都on9

認真答你，平多半都得啦呢家個市

WHERE

tlou2值-200蚊

淨係隻game都唔抵要

有ps5大把人放舊機連手制啦
ps5又唔支援舊手制

邊度買機最平真係N年無打機

想要新機

我放比你要唔要

新機又平就要

人地玩緊ps5先黎買ps4 而家千零蚊收部PS4玩一年等ps5好過啦

去門市講價 PS5大貨一到PS4就變廢鐵

某程度我想要部機多過想要打機，所以想要新機
同女人買野一樣

AEON又話2000， 黃埔賣2500

PS5 啦

依家買ps4 幫人清舊貨

PS5 新game 一定貴 只會玩舊PS4 GAME 既然係咁 PS4夠

我最近都係aeon買左部，不過佢前排只賣$2000

玩住等PS5 slim/pro

酸死我 無左2000喇 得2500

黃埔？

全分店$2000